20分鐘，唔使食藥就可以體驗到迷幻藥嘅效果，係屋企就做到 !

原理係大腦會自動搜尋外在刺激，如果冇，就會自行制造。

片中兩個鬼佬正正係利用咗呢種原理，講多無謂，睇片：

佢聽緊嘅就係類似呢種雜訊，加埋個眼罩，你都試到：

有咩效果？

唔識英文

斷絕大部份嘅外界刺激後，大腦會自行制造幻覺。

會唔會對人體／大腦造成傷害？
自行造成既幻覺係更具自己既欲望制造定隨機？

小心同靈界接觸到

呢個就未有科學研究，見兩條友試完拍埋片，

加上唔係真係吸毒，最多咪好似暈船浪咁，同埋你可以隨時除低個啲裝備，傷害應該不大。

不過如果真係試就建議最好搵相熟嘅人睇住以策安全啦

死翻去神秘台啦屌你老母

之前都有試過呢類野，只感覺暈車浪既感覺。一陣試埋呢個youtube 先。

咁激動

迷幻藥都有好多種，有冇話似邊種嘅效果

連狗開埋個分台，啲神秘撚仲嚟搞事。

面對侵略者我地學術台唔會退縮。

咁佢都係學術討論者

ASMR

On9

食大麻唔好？

冥想打坐唔好？

On9樓主

死傻閪

我得閒都打算試吓
巴打試完嘅話請問可唔可以分享下經驗 如果真係咁就做到幻覺 都幾吸引幾方便

啱啱試完，聽曬30分鐘，完全冇感覺

有加白紙阻擋視線？

痴線 聽完昏迷左兩日兩夜

Ganzfeld Effect其實係用黎測試人既超感官知覺ESP
因此本身都應該放神秘台
因為學術台似乎唔想見到啲咁極端既野

咁你既感知能力都幾低

趴低瞓當唔當加咗罩

原理上阻塞到視覺聽覺就得，可以留底睇埋其他巴打實測

個測試重有下半part
叫人響另一間房將個圖象傳比你
如果你見到個圖像，你有超能力
如果你見唔到圖像，你無超能力

25%左右既人睇到
同random test差唔多，所以傳心/心靈感應同鳩估無明顯差異（有啲去到33%，但唔過50就算數吧啦）

會唔會玩壞腦？

我估玩完個腦會好倦

唯一有少少特別既就係音樂一停自己就立即醒

同埋類似樓主哩種佔據視聽感官 好似 之前有做動物測試 (腦神經反射區嗰類野)
有無人幫手揾下

上網搵煲耳機用既white noise檔

最好flac無損
我呢啲聽有損white noise聽得出差異會少效果啲

推

fMRI乜都睇晒咁滯啦喎

2009都係講迷走神經記錄人既傷痛姐，十年內有更突破既理論？

我淨係聽到覺得有D驚

LM

可能啦，但換個角度諗我算唔算係意志力強大先冇野出現

以為撼頭埋牆

食垃粒必理痛仲有feel過咁樣

岩岩試左十分鐘，悶到停左。
我戴CM 耳機 加個 黑眼罩
初頭個感覺有D 緊張，一分鐘之後我諗太悶開始諗野，諗呢期煩緊既野，一陣之後放鬆左繼續聽。悶親，放棄，完全冇迷幻感覺

Post 咗1個鐘你就昏迷咗2日，睇嚟真係work 有幻覺

玩咗3分鐘
精神咗

好驚
YouTube d 留言好誇張

Thanks 幾好笑

食必理痛都high到究竟係咩構造

發白日夢姐 平日閉埋眼都有畫面啦

聽到耳仔痛

嘩聽完去左第五維度
個到好多光體

邊度神祕台？

嘩屌好撚勁呀
睇怕遲早要立法禁止

神秘台係邊？

痴線 聽咗幾分鐘見到宇宙起源
嚇到我即刻唔敢再聽 好恐怖

屌 真係得
我試咗10分鐘都冇就進入狀態 見到眼前影像開始變緊
不過同時我都心跳加速 因為淆底 所以即刻停咗
而家我打緊comment嘅時候我個人仲驚緊
屌 即刻搵啲歌聽下定驚先 下次再玩

我係挨喺張電腦椅、用headset聽、用headset夾住張A4白紙、冇關燈

學術台分家

睇完文匯報大公報都有呢個迷幻藥效果 厲害了

wait... what?!

樓主死番去神秘台啦
開埋 d on9 神秘post

試緊嗰陣我諗起Stranger Things套劇
我怕會見到恐怖野 呢個可能係我驚嘅原因之一
有睇過呢套劇嘅人應該知我講咩

傳說中ge電子毒品？

lm

黑眼罩 錯哂

睇多次段片先啦

關張白紙事？？

制你老母

屌你一係中文一係英文
而家咁撈亂法好難睇

Why

玩完，pink noise + sony降噪headphone + 冇插電vr頭盔

開頭5分鐘冇乜野，慢慢開始黎料，睇到幻覺，似係岩岩起身神志不清既感覺

有時代入左個幻覺入面，但好快抽離返，意識到自己訓係床上面做緊呢個實驗

愈黎愈眼訓，睇到愈黎愈多幻像(game畫面，code之類)，最後停左noise之後成個人好似被手機震想突然叫醒左咁，成身震左兩分鐘，但心跳正常

時間感覺比20分鐘耐，似過左個鐘

失眠玩一流

之前幫人做FYP佢俾咗D段mp3我，叫做白噪音，話可以提高專注力，係咪就係呢種

btw可唔可以達致性高潮?

樓主分享用其他方法達到呢種效果

有無人都一樣skip住啲英咁睇中間段野

個女仔係俾人打左高濟量lsd ,
我覺得其實都同依個test 幾似

不如你打晒英文啦

差啲聽到訓著

貓叉

點解你玩緊嗰陣可以唔驚 我真係淆到心跳加速 停咗之後個人仲震咗十零分鐘

睇到咩先

我未去到你形容嘅level

我本身眼前係灰白一片(因為白紙)，之後見到灰白開始極明顯咁變形
變到有影像，好似睇片咁，同時我就淆底、心跳加速
呢個時候我就即刻停止，因為驚出事

黑罩咪即係做冥想

呢個係用光去刺激你個腦自動做image searching
人一黑就會自動fill影像

用白波/白紙就係模擬個無影像既日光環境

悶到hihi
平時有聽開ambient sound

戇撚鳩
樓豬學術討論
又唔係教人吸毒
上面成班癲狗叫人收皮
禁撚廢返去訓喇屌

我想像力豐富太多，全部適應得到

留明跟進

好有趣 但唔敢試

要開燈用白紙？睇曬啲留言唔敢睇條片

無料到

只係覺得眼前白色一片

無好似段片果兩條友講到咁誇張

冇乜料到
瞓低
用白紙
冇熄燈

只係覺得冷暖色不斷互換

睇留意話可能要超過10-15分鐘先睇到野

睇comment*話

不過冇乜時間觀念就真
聽下聽下就15分鐘

之後再試

痴撚線
頭先試左
好似睇到d唔應該睇到既野
宜家仲好撚驚
想知再講

如果真係work
係咪叫digital dmt

冷戰時期人格重塑實驗嘅其中一部分黎
當時CIA課金支持個實驗 想研發心靈控制

錯link sorry

做了15mins，
感覺只有瞳孔放大縮小而已，
就好似發白日夢咁，因為張紙太近，容易放大瞳孔。
但係只要你突登focus住隻眼其實完全係無感覺...

本來都幾眼訓，仆街做完精神左。

haaaaa

試左5分鐘 覺得好悶
聽日再試下

洗唔洗合埋眼?

唔知係我問題
驚驚地咁試
一合埋眼啲野就好似扭曲緊咁

前幾日聽完

而家係醫院覆緊大家

Lm

聽雜訊就做到?

冇feel就話人感知低同個啲做法事唔靈話人地唔夠誠心一撚樣

25%叫random test? 佢係叫人4揀1?

頭先以為自己係岩士唐

唔係會入絕咩

夢遺

戴眼鏡咁點樣做

我淨係睇哩D

之前試過義工活動戴眼罩體驗失明人士
戴左一陣之後就開始頭暈耳鳴wingwing地
唔知係咪就係關呢個事？

咁撚神奇？

留名支持樓主出賽後報告

15分鐘 白紙開燈 無料到 搵笨

可以叫窮人唔好生仔試
我試了迷幻測試20分鐘

大家唔好試...我頭先熄燈 平訓 用紅色紙擋視線
我入左個空間過左好耐都返唔到出黎
我指既好耐係好耐 我唔知點講 我係入面計唔到時間 我感覺係長過自己既一生 人面訓唔到唔肚餓 點跑點行都無盡頭 有時背景會轉 有時仲會有黑色一團團既物體同光束係頭頂流過 我直到部機播到無電先醒得返 但係現實先過左三個鐘

呢樣係好重要的知識和研究發現。

亦係科學界下打沉晒成批宗教撚和神秘學的明據。

仆街
宜家好撚驚
去左個空間 好似有野想捉住我唔比我返黎現實

咁誇張？ 唔係幾信
你當時控制唔到現實身體？

千奇唔好試 感覺我依加個靈魂去到五六十歲咁

精神年齡增加，肉體冇老化
你應該要開心喎

啱啱試咗 好多記憶碎片出咗黎

分享下你點做到

留名

就咁訓係床 帶全罩耳機
熄燈拉窗簾
拎白紙遮臉

開始嗰陣無乜 就係覺得一堆噪音
感覺到自己心跳
同鋪床嘅作用力反作用力
過咗無耐就開始有啲嘢彈出嚟

有啲片段我無經歷過/無意識見過都唔定
可能係幻想出嚟

但有啲片段係我確實細個嗰陣見過
只係唔記得咗 個過程幫我喺腦入面挖返出嚟
btw 醒咗我都係唔記得的

中途有幾下想訓著 但意識到耳機播緊噪音
所以我訓唔到 不斷喺

就訓著>意識到有嘢播 > 就訓著>...

塞住喺呢個循環入面
直到段片播完

30分鐘我覺得過得好短
醒返之後感覺個世界安靜咗
頭腦清晰咗

琴晚試完20mins 一D反應都冇
係咪我setup有問題 到底係要完全冇光 定係有光但加張白紙

試咗，跌咗入神佛大戰空間
依家心理年齡304歲（聽生日305歲，耶穌話買咗蛋糕比我）
二百年後世界會末日，天使同羅漢會降臨大清洗各區街道

同我同一日生日

明了 幫咁多位巴打翻譯
Ching 係講緊呢樣野sbxuejwowosoejejd ksowj djfn wurjdndkcckjcdn dbrnrbenrkdocfufjenwossn djehdiskwnqmqoaskxhcjsnevevesjsidkdkfbxnxmznsvwgwg dncbe wnsndmdndmxoxiend fb John enejxjskwoeudnd civkdmsnsms dickens sheiks MSN’s akakzkxndndndbdndbcjfjgurbenwks skxjanqndjdjdjdksowkqkamd didjcndnwnene djdjwjwksjsjs ejdjdkdktbegqkaoskeme skfidurbtjtnbcbxkais dkckcmdksksme ekdkdkdkdkkdd ridkekwjwkwosksmsmsmd djdjdndkekecsgwuabsbdvf firmenrnrirowpqka sosksnsjskdjxnxoxkdmzkd owjwmsnsneowmqmqkaododkd didjenevrcecyxyxuyndjxusndnf disnwvsfsywjqgqlaksneksolslpwieuehqgqb wuwkqnwbevecce e siskanwnnansvxtyxrne euwnsnd eisjdnd djdjejdndnenebtxrne sjdjenenwiww wjwkejenenenenzyyzymrm ddjenene ekekenenwmensxtnt tkrjrjrjfhheemwosixis eidkfjfnrnymyxuzu. Djfjejdnfjdksnene dixjdksmwnw sdjdjdkencyzuxy d ejdjejdudjdnwnw dizkwnwhekwkq siskdntyxzyytbttt shdjsnwisizksmdnrnrctxyzrbr eujejehehdbdnsyevexwqvqjajwva sisjdndjsisikawn wudjdsjjerbevwxwcwjs wejdjdbdnwnwxztzyyxrbe wsjdjebbwnwuwjwbwbwczrzyzytbubrm eeikfkdnwnwnnww sjdjdkd e eisejdjcoxpanwq sidkdndntvycy didjdnexztyzzyybdnksw wisjsndjcidkene dkdjdnt uxyxynsnwjejeneididne apqlqodokwbtxzzyzynene eidkdnrbtcyxycrneme sodkdndnfmdiowkw wiskdkdnsnexztrzftnejqoaoala soskdndjfmdidnw sixjsnwntxyxyvt
所以就算有效果，都未必係迷幻level。即使係真，都冇大家想像中認得咁神秘。

原理係咪進入半睡眠狀態？好似會feel到靈魂出竅咁

你覆啲咁嘅嘢叫人點睇

同「自己一個人捉迷藏」電視要轉去雪花畫面既原理差唔多 加埋白紙遮眼 好明顯

聽完
今年係咪1982年